許褚吶喊聲徘徊耳邊～～～

馬岱不敵就歸天

當董卓魏延 解甲歸田 劉禪亦已經身經百戰～